老老實實 八神好打d 定 草薙京好打d？

八神正評
草薙負評

8神用得勁既話屈機d

京d技易出但難中

八神不嬲比初學者用

以為講漫畫

八神d 連技唔易

八神係除左RYO 之外最易個幾隻黎

草薙...睇邊集啦 , 02 隻草薙都幾廢下 , 難入招 , 就算用珠打 , 都唔算打得太多
人地七嘉社一粒珠都打人半條血

講漫畫
97 京都比八神打死